豬死啦！豬死啦！

豬死啦！豬死啦！豬死啦！

豬死啦！豬死啦！豬死啦！

豬死啦！

又見ching

Short put? 反手？

豬死喇

俾返啲錢我呀屌你老豆

你比返啲錢我我比你屌兩吓啦

豬死啦

豬死了啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊田啱唔啱啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊。。。你鍾意自己瘦d小心厭食症發作的人生有